今日收市會收大升一千點！！

我承認之前睇錯個市，十球熊打晒靶了 同跟咗我嘅巴打講聲對唔住
依家反手入5球牛，一齊迎接 牛4喇

個市俾你搞彎晒喇